你是朱千雪 我是胡楓

吾是沸青

我是朱千雪 你是劉丹

你是叉燒 我是飯

你是弗青 我是懂媽